經濟日報微博編輯痴左線

如果係有人hack既話都幾聰明
搞到啲公司兩邊茶飯都食唔到

太Skr了 666

好波，祖你老母

長短棍玩得好

通識141阿sir轉行做經濟日報網編？

下屬都睇唔過眼

啲員工都頂唔浦，resign前玩嘢

發生乜事呀？邊個玩我微博？邊個咁大整蠱？

正啊

周街屌大陸人老母

經濟日報潛藍多時
開始發揮黃底報本質
十卜

喂呀，好衰架

整咗幾張野想搵大家幫手貼出街

整咗幾張野想搵大家幫手貼出街

玩大咗,千方百計都想割席

經濟日報原來係黃絲卧底

咱們要抵制

認同請分享

不過係時候教育一下大陸班仆街花生友
下次白衣人打中遊客甚至中國官員就好睇

幾靚，有無原圖印貼紙？

似係, 邊有咁易HACK

似係大陸HACKER

你話港鐵貼紙嘅話呢度有：

香港內戰（二）：製造動亂 - 22/07/19 「三不館」長版本

由 13:40 睇起，20/7 集會，同埋 21/7 元朗以藤條作無差別攻擊，
根本係出自同一維穩費，
否則石鏡泉唔會有藤條劇本喺手

石鏡泉喺香港電台有節目，
大家可以留意吓

香港電台第一台FM92.6 星期六上午九時二十分
9:20-11:00 a.m.

喂明明之前有幾單彈弓手得罪兩邊都唔識醒水

真。鍵盤戰士

牛逼

屌你老母

吹雞打完人之後撤回吹雞
真係唔知乜嘢邏輯

西鐵恐襲版貼返係西鐵度

滾你老母

雙面人

笑撚死

push

牛 (niu)!

笑到仆街

有料

香港警民關係點到大陸說三道四

啲藍絲大陸狗個個都覺得打人啱

Ching Ho Ball

唔反了

又漂白
做嘢啦各位

經濟先最反共

係微博挑撚反五毛機

keep going plz

Hack你老母

Shit 禁錯負皮😭😭

推

有病？

好撚正凸(o)凸

做到野

好撚正
到經濟日報變condom la

We connect!!

係因為香港總商會轉撐市民

支那人

係咪last day啦

hacker +10 分

邊個擺把刀落我到

班支那狗嬲撚到

敬重呢位巴打既犧牲

聽講石sir都

微博的朋友你们好

員工keep going

微博班正常人一早畀人封曬acc

殘體字堅核突

好笑

呢個咩事？

好好笑

卢本伟牛逼

上141叫雞 放左上自己fb

其實呢D ACCOUNT唔洗hack
一個page可以有好多admin
只要你有admin部手機, 佢又自動login左個account
你根本係可以為所欲為

根本就黃底 終於露底 可恥

天地有正氣都唔識

光復香港 時代革命

想食兩家茶飯

得啦 明嘅 唔會篤灰

抵啦

skrskrskr

我無野講

搏炒

尋日細娘鬧石鏡泉鬧到好勁 比何妖更甚

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

d圖非常ok 整貼紙得唔得

呢d咪人話囖

經濟日報集團記者咪有個聯署嘅

中大人注意：石鏡泉老婆叫秦家慧，喺中大教書

推下先

識玩
=============
光復香港 時代革命

支持

反了反了

勁好笑 兜口兜面屌支那人老母

d reply有人話

5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

兩面不是人

勁！

天地有正氣

改得幾好 地鐵logo

笑能死

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

D logo 可以即刻印出黎攞黎用

奶共奶得多痴左線

有人棄暗投明之前玩陰尻

邊個咁大整蠱呀？？？？？

笑到我仆街

識玩

笑死

石鏡泉辭職

笑撚左

高招高招

玩得就放中國負債啊嗰啲新闐嘛

係咁屌支那人老母

啲設計好靚啊！

正呀 多謝小編

石鏡泉唔打仔啦? 屌你老母啦

笑到噴飯

笑咗

講咁多做乜
經濟系報刊同social media全部杯葛！

push

[抵制紅媒] 石鏡泉@經濟日報柒團！！！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

離職前要一嗚驚人

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

不如討論下728死線同728行動

好治癒！

無錯！！ ！！！繼續抵制！！！！！

但好似仲係咁多like
撼動唔到
吊你老母

笑撚死 執柒咗佢喇

罷買,要佢全線收皮就岩

集團成員網站
香港經濟日報集團有限公司
媒體
晴報
U 周刊
e-zone
iMoney
智富雜誌經濟日報出版社
香港經濟日報-校園泰業印刷
經濟通交易通環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院
優質生活網站
樂本‧健
U Lifestyle
U TravelHK
港生活
U Food
U Beauty

大陸網好易嫁

哩個玩法

Miki嫂都老喇

多謝小編

小編給力

係咪石sir 自己貼架良心發現

666 太神啦

我估條友知道login phone number
然後用sms token登入

佢地開咁撚低人工又要到狗咁
長期有人走長期請人
抵架啦抵架啦

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

屌見到滾你老母笑撚左出黎

666

原來石sir係無間
臨走前反cap

經濟日報啲員工記者好有風骨

但經濟日報都係紅底，唔好唔記得

各位請盡快討論行動
元朗727就黎了！請專心準備行動！

Btw, 對準政權，反黑警勾結，成立獨立調查委員會！

滾你老母笑到我

屌 笑撚死

狂賀

下次考慮下tvb?

編輯：屌唔撚記得轉ac⋯

暴走

大家都係第一時間記起佢

今日發生咁多嘢，全部都大快人心，但用心諗下，其實係為咗轉移焦點同平息民憤，睇完呢連串嘢係咪冇咁嬲？

我無野講
[/quote]

證明石鏡泉好驚

7月20-7月23

有冇hack咁長時間呀

員工抵贊 好事應值得鼓勵

想要原圖
繼續俾人入侵得唔得

明玩鳩班大陸閪

Pish

呢d叫水洗都唔清

唉屌，唔好推呢個post住
留意返727牛屎村公測先

義士受小弟一拜

講左就扮比人hack
高招

細良：石鏡泉辭職仍要杯葛經濟日報集團！老闆當年支持四人幫！

IT再唔係狗了，隨時係英雄

三毛狗真多

經濟日報最好既報道

666 太牛B死了